「急」留守poly手足入

蘋果話而家得返幾十人係入面，當中可能大部份係卧底狗，你地處境非常危險，如走到就走，走唔到帶定大量物資搵個安全地方匿埋

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10